沽空追撃就停牌，應該立例強行復牌

次次都龜縮，出公告你咪出，照市場買賣決定

根本大把強國公司造數
聯想都做啦

上到市呃9香港人咪得